有冇人僧自己樣生得黑口黑面

行出街d人都啤你

人僧啲樣通常都目無表情架喎

笑笑口咪得囉 塊雞臉坦咗？

Racist

成日比人問你做咩事 有d唔開心 ？

ok黑

面癱但有禮貌，唔受同輩歡迎，但好有長輩緣。

same
想知點解

我反而嫌自己個樣太親切好易比人玩，個個以為我玩得要串我
如果黑面有霸氣啲人就唔敢串我

樣衰